對吾住牙甘多位

對吾住牙甘多位ching
希望你地原諒我拉
之前係我玩大左
我會改架拉
求下你地番高登拉
屌哂你地果邊冇撚哂人拉

sorli

番尼拉ching

不了 要你死

不了

唔見棺材唔流眼淚

要上LIHKG ，不了

攬住高登個名過世啦

ching吾好甘拉
大家都係中國人一條心
4466拆掂米算
做乜9野搞個新壇又抄我地姐

接受你道歉 但上高登 不了

幫我地所有巴打含
冇雪雪雪聲要由頭含過

唔洗講sorry. 整個正正常常iphone apps, 自然會有人返高登

你以為

Lihkg太好用，不了